鍾仔條傻鳩真係唔識架喎

足總盃冠軍有歐聯踢 你正一超級大傻仔呀

笑🤣🤣🤣 不過tvb就算鳩數啦

條撚樣咩料呀 仲停留左係張家輝扮朗拿度個個年代呀？
有係有 歐霸league

支那叫開歐霸做歐聯
支那鍾

Tvb 用支那用語

其實得香港仲叫europa做歐霸 ucl做歐聯

支那同台仔都係叫europa 做歐洲聯賽
Ucl 做歐冠

TVB呢個比支那人睇，咪用支那用語

佢最後又講多次

但係唔係喎聽佢哋講係話
「要入到前四就難啲喇所以要靠呢個盃嘅冠軍去拎歐聯資格」
睇嚟佢真係唔識架喎

TVB 是但啦
佢都係攝位
直接睇外國講波佬咪算

聽完佢講，仲以為係我記錯，專登上網查下

佢撐警

歐聯係大陸叫法
港友叫開歐霸